[只得十日] 區議會選舉提名期

各位巴絲，如果你個選區現行有嘅候選人揀唔落手，或處於自動當選嘅狀態；咁我哋要進取啲，留意以下細節。
（P牌求幫推）

節錄
• 二零一九年區議會一般選舉的提名期將於十月四日開始，至十月十七日結束。
• 獲提名人士必須年滿二十一歲，以及是在緊接提名前的三年內通常在香港居住的地方選區選民。
• 提名表格必須得到有關選區的十名已登記選民簽署。每名選民只可以簽署提名一名候選人。
• 選舉主任接受遞交提名的時間為星期一至五上午九時至下午五時及星期六上午九時至中午十二時，公眾假期除外。
• 獲提名人士應盡早遞交提名表格，以便有足夠時間在提名截止前更正表格內可能出現的錯漏。

推

push